想問如果腳筋痛睇跌打好啲定針灸好啲

想請問下 隻腳 腳筋個位成日痛 又冇受過傷 但坐耐左一企起身就好痛 應該睇跌打好啲定針灸好啲
唔係好識分兩種

試下針灸
但未必人人都會受用
試一次無妨

好！多謝解答

睇開那間針灸推拿(敷藥) 都一次過做曬

阿基里斯？

試試針灸，而家公立醫院都有中醫部俾你睇

筋膜太緊 或筋膜發炎

針灸 可止一時
消炎藥 快啲
急救用冰 千其唔好用熱水浸

筋膜炎係長期作戰黎
最有效係日日拉腳筋
行石春路 踩網球